Netflix vs Fox+ vs HBO GO

邊個好D？

之前淨係用過Netflix，主要睇劇，戲真係太舊

Fox+ 好似最多野睇，除左西片美劇，仲有衛視電影台港產片同Nat Geo Wild 廣東話野生動物台，不過最平都要$138，好貴

而家呢度一次訂12個月$138 x 12 = $1656，仲有NOW E機頂盒送，算唔算最抵

HBO GO 最平係咪吧個訂法$78冇約？

利申冇智能電視，唔係用netvigator上網同nowtv，亦唔打算裝，因為廢事多兩部野，但可以裝多部NOW E機頂盒

你睇唔睇體育
睇嘅話一定Fox+

雖然Netflix 多原創

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

唔睇體育
講真Netflix同FOX+都冇話邊套劇特別想追，
HBO就有GOT同westworld唸緊想睇

線上影音串流平台 FOX+ 稍早宣布，12 月 4 日後月租訂閱用戶將無法觀看內容，平台已停止自動扣款月租服務。日後若想觀看 FOX+ 節目，仍能在中華電信、有線電視系統台上持續觀看。

FOX+ 將於 12 月終止月租訂閱 中華電信訂閱戶不受影響

仲睇唔睇到?

FOX+好多戲得720p
收咁既錢比720p我睇嬲到即刻cut左佢

如果覺得netflix啲戲唔夠睇可以考慮買VPN
外國netflix多好多戲

netflix + vpn 好多戲可以睇喎

電話用csl/1010，join HBO$39

即係執柒？

fox+睇國家地理野生頻道D片，有冇粤語？

Fox+ 香港貴到仆街
重點係台灣平香港5倍

用開netflix+amazon prime

睇話要讓路比 Disney+
我自己無FOx+，所以都唔知實際仲用唔用到

可以唔使諗fox+ 等老鼠
利伸Netflix + now e娛樂組合

有咩VPN整到NETFLIX?

即係呢度第2個，$78嗰個？

屌之前$178 3個月，而家冇左

係其實扺屌

話時話個HBO go 唔知幾時更新左右上角keep住有個logo喺度 好影響

nord vpn

用緊Netflix同HBO Go
HBO呢排多番少少戲都ok, 但個app真係好趕客，又慢又多限制，d片又dl唔到

nextflix d戲其實都好悶, 唔通香港人食開屎先覺好睇？

終於有知音
netflix D自家劇睇過幾套
除左stranger things S1（S2 3未睇），其餘都悶到暈低

好記得第一套睇係13 reasons why，好辛苦咁挨左一半終於要棄

怪奇物語第三季好撚好睇
第二季就差少少
而家套獵魔士都好正
其他劇就完全無興趣

全世界都食開屎，得你唔係啦